Социальная сеть - инструмент развития человека
Еще недавно вокруг очень быстро набирающих востребованность и развивающихся социальных сетей ходило много сплетен, дискуссий, споров и разговоров. Однако, миллионы пользователей интернет смогли оценить плюсы данных ресурсов. Итак, соцсети предлагают нам возможность:
- Улучшать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование потенциальных покупателей и другие способы увеличения реализации товаров или услуг.
- Общаться с родней и друзьями, проживающими в самых отдаленных частях мира.
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы в сообществах, сегодня можно глубже вникать в процесс образования. И делать это, общаясь с единомышленниками, сейчас можно в онлайне.
- Заниматься самосовершенствованием: группы по интересам, чтение книг, просмотр кино – все это дает возможность развития и роста.
Все это лишь малая часть того, что дают нам социальные сети.
https://tonile.ru